不要為林鄭入冊！ - 陶傑

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

陶傑

q

。。。

推

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

19好少咁語重心長

Push

才子

冇人想入冊, 但點先可以贏, 拉都拉左2千幾人, 幾百個告暴動, 好多中學大學生可能成世命運改寫左...... 我唔知點去面對佢地

要推！

講都明，唔可以硬碰，一定要智取！
簡單講.... “食腦”

push

但面對佢地唔係你都俾人告暴動
留命先有得面對佢地

Yes

PUSH

贏

我哋唔係只係為咗背負一憤怒、悲傷、內疚，先上前前，先做勇武。

情緒留返屋企喊，打飛機叫雞發洩。

平日多讀歷史，唔係抽一段睇嗰種，唔係睇你想睇嗰種，而係要有sense。

中共人最多，我哋人就得咁多，用完就無，香港就收皮，你想報仇就留返去大灣區集過營俾人報。

一直都有人叫勇和是但一邊收皮，尤其勇武。外面亦好多人扮勇武，話人同自己割，叫人做啲對運動有害嘅事。

你要知道，有班人，真係寫定遺書去死。唔係話佢哋蠢，而係每個人，都有佢嘅長處，而喺唔同位置上發揮。

我亦唔明點解能進能退嘅權略都會被人視為同政府屈服。屈佢老尾咩，能屈能伸先係be water，重點屈唔係屈服，係打機嘅戰略。除非你好撚有把握單拖都收到港共皮，如果唔係，就唔該齊上齊落。

我哋係要煲底見，唔係大灣區見。手足們，依家就凌晨五點，你覺得我係鬼，我唔介意，反正你又唔識我真人。但我想講，單係五大訴求，成個世界都覺得我哋玩緊命，係mission impossible。講句撒回都無咗幾多條人命同血汗，咁都四個月。五大訴求未到手，你哋一個個就收皮，咁仲點贏？仲話要建國？

贏，我哋最少要成個世代。

你哋入冊，死咗，傷咗，就係我哋嘅損失。上面啲公眾人物係無可能同你講，喂衝啦小朋友，喂獅鳥啦後生仔，大佬佢講完依句佢就收皮。

唔好吓吓起晒鋼，要學識沉住氣，要爆時就爆。係，係好辛苦，好無人性。但依家係打杖，無得我哋揀了。

Thanks

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

推!!

小不忍則亂大謀

無人想入冊 但係都要講下點做至得架

明顯而家連票都無得投

講得好呀

陶傑平時好寸咀，呢篇睇到喊

黎芷珊呢個 po 都想 share 比大家

零晨五點未訓，除左可能係所謂既鬼，亦有為香港、為年輕人擔心而失眠既人

直屌

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

幫推
希望幫下手推到俾黑警睇到

19

推翻左個世界就救到手足 佢地係我地勝利個一日將得到特赦 所以唔可以放棄

真係聽聽陶傑講，我一直都有聽開光明頂，星期五嗰晚佢同dream bear做節目，都忍唔住爆，鬧柒婆變八婆，好勞氣。陶生語重心長連發兩文，佢真心好擔心同著緊年青人再有受傷同被捕，因為為咗林奠一啲都唔值！
我地大家一齊沉著應戰打大佬好冇！

好文 推

但係林鄭被拎去「填海」之後，仲會有無數個林鄭
仲有刁總
而家收手一定輸到呀媽都唔認得

好同意，佢講嘅嘢當然好值得聽
但不如比條明路黎
我哋就知道唔值得為林鄭死la
咁即係唔應該繼續抗爭？因為會送頭？
咁個2000個義士呢？
無論呢一日係要等長定短，我哋要救翻佢地

好少見陶傑慈父mode

當年雨傘佢都叫啲人唔好去衝擊升旗禮
我只能夠講，信任手足
無論佢地做乜我都唔會割

兄弟爬山，大家小心。

留得青山在，古語嚟，但真喺㗎，那怕冇柴燒！

唔好講 唔好點點點
要講就比條路黎行
比個方法黎解決

推
推
推

好少見佢咁感性 係呢場運動到

highlight 佢嘅重點
1. 裝修左幾日 可以停一停蘯黎啦 依加
適合以慢打快
2. 任何時候 留有有用之軀
3. 林鄭等天收 唔使整污糟自己隻手

講得好好

講到好白啦...

你是玉，她是石頭
講得好啱
你地個個都係寶
一個都唔可以少

同意， 唔好陪葬

btw 呢啲都係好文 講緊點解要停一停裝修 和理非要全力做文宣

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

運動面臨目前為止最大危機

呢個有用D：

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

好撚自私
人哋為咗全個香港先至企出嚟
你有份上街嗰陣都應該係咁諗
但係人哋比人拘捕咗 你就因為驚自己都畀人拉而放棄五大訴求？？？ 放棄抗爭？？？

醒未

唔係想同歸於盡，但點先可以報答班手足？停？點對得住大家？

我諗如果單靠和理非係有力量既話，無人須要衝上前線做勇武。如果單靠和理非就得既話，亦唔須要有612。

唔係我地想勇武做衝衝子，但唔咁做仲可以點做？單靠和理非可以點贏先得嫁？

係，十九真係好少語重心長。
孩子們，保持清醒。
憤怒時不要做任何決定。

明白佢本意係好，擔心後生仔，但我地真係退無死所啦！淨係警暴問題都搞唔掂，我地一輸就準備入集中營啦！

放哂水叫你地唔好再升級,要用腦贏
又幫手spin落臥底度又叫唔好被捕

前線真心變陣做一陣Pr show/和理非啦

推爆，希望所有蔥蔥睇一睇

對得住手足就係要贏!!冇其他
而停一陣係可以幫到贏嘅就要贏
我地要執著嘅唔係停定唔停,係贏定輸

當然所謂嘅停唔係真係停,係變陣繼續做

游擊戰

19好痛心年輕人入冊

當普通遊行集會都要批准先得
根本和理非圍立法會已經犯法
一樣拉得

要唔畀人拉咪只有做鍵盤戰士囉

推

有啲感受
尼兩日都見好多世代溝通出左事屌到老人家呢
我都明老人家真的未必會完全了解前線點諗
除左嬲但我諗我地都要明白上一輩就係咁樣擔心 就夠
（才子就講得好好 有說服力 同食得落人 嗚）
佢地通常講完唔好咁 然後無建議大家都嬲
接受份心意就好唔洗用太大力屌
花多啲心機沉住氣 諗下一步算

見到咁情況都令我覺得深黃既更深深黃
中間斷左 無人會再connect到啲和理非上一輩
但問我 我就已無心力去照顧 同解釋咁多 sorry

尼兩日風向亂流 勁多fake news
各位一定要冷靜 唔好充血 唔好慌 唔硬碰

我地一齊再睇返局勢再嚟過！！！！
No rush 爽手就可

和理非，勇武各有各做，唔好送頭be water
抗爭行到呢一到都係因為各人係自己範圍努力
抗爭已經引入生活，只有堅持先可以成功
無一場革命係幾個月完成
孫中山都失敗過好多次先成功

緊急法已經將林鄭推左深淵
文宣要打國際線
本地線都要打
仲有班淺藍要connect 埋

俾你打爛得晒所有黑紅店，殺埋三萬黑警，殺埋林鄭團隊

我可以100%肯定同你講，我哋都唔會贏

你殺埋習近平我都可以同你講，香港都唔會有雙普選，更莫講獨立

求吓你哋唔好再咁諗，依家無人，係無人，係無人叫勇武返深山咪撚再出嚟，無呀屌你，點解外面啲人亂吹風我哋就當真呀？！當然亦無人阻到。

唔好因為內疚、嬲、傷心而不停做事先覺得對住手足，咁樣只會令你方寸大亂。

我求吓大家醒一醒，做事方法好多，但機會只得一次。

犧牲係在所不惜，但唔好令自己變成笑話。我哋手足唔會笑，係只會心痛。但班垃圾同歷史就會笑我哋，因為我哋會因為錯判而幾千人幾千人收皮，變成垃圾堆。

19又直線

我知一定有情緒，天琦講嘅咩仇恨蒙蔽雙眼，其實內疚、義憤、悲憤、自責都係，只係人性中仇恨實在太好用。

但太波動嘅情感只會令更多錯判產生，連翻嘅錯判就會令運動玩完。

開花要遊擊
遊行既話要搭配開花分散警力
唔好經警局

屌你老母左膠陶傑

同埋有咩方法可以避免仇恨加劇

近呢個月，香港抗爭少咗 6-8 月中果 d 創意同智慧，開始變得單調，要諗番多 d 創意方式出嚟

係叫你唔好俾人拉入冊啊

be water都講咗4個月啦

依家係邊個自私啊？留返個完整身軀一齊行落去唔好咩？

咁點先救到入獄嘅人？
我唔係想講晦氣說話，而係真心好無力
佢哋面對嘅刑罰，係十年呀

陶傑

唔緊要，我每晚都諗緊依個問題
只係目前唔太合乎成本效益
我明白或者你都準備好十年同離開
但你望吓你對上一個留言？
佢為緊未來嘅你到六點半都失眠

唔係judgement嚟，辛苦晒

19唔係第一次咁講 硬係有啲人唔打唔舒服咁

一定要站出嚟堅持，唔通坐響到會得到回應?
叫也寫小說啦，得過講字有咩用?

講真有邊個係為左佢 為既只不過係香港呢個住緊同成長既地方

佢同老燒近日都幫手推落臥底度

777只係擺設,習總才是老細.
睇錯呢樣, 全盤估算都不會正確.

屌.....成篇文比最後一句禍哂

和理非同勇武都要
不過要識簡時間

可以先通過人權法案,然後年審嘅時候要求保外就醫囉.
天無絕路嘅.豬乸都可以接受歐美呢D嘅保外就醫暗示,777只係人偶,塊HI特別D咩?

鬼

一個都不能少
坐監只會幫林鄭、建制派、中共，
他們背後偷偷笑
唔值得

年輕人你手上的一票足以決定他們生死
是多麼重要、多麼神聖啊！

人權法案通過咗,家下入去果D係豬乸眼中/口中係刑事犯,但係歐美日眼中就係政治良心犯,係可以安排保外就醫嘅.

今個月過到法案就得

和理非帶罩返工

唱歌rotate 下先

大家補補血

裝修可以變陣

大家要努力去做文宣

等全香港人一齊去撳錢

梁繼平都有篇訪問話選舉好重要
唔好太在意住

林鄭，中共，建制派
根本唔關心你生死
但求要選票， 保佢地千秋萬世
年輕人留得青山在
放長雙眼， 睇佢地下場

所以各位唔係有把握可以一舉殺入中南海滅豬嘅,就應該稍有耐性,起碼要確定D被入手足會有退路. 就多等十日八日吧
此處不留人,自有留人處,
最重要係要留得青山在啊......

無人叫你收手， 但可唔可以智取? 行動完咪走lor

講左要諗定離開方法， 單車板車私家車， 搭車要掉文具， 講左架啦。

留得青山在。。。。

已經ret

Pish

19才子教我地要食腦
唔好下下犯完法俾人拉呀
雖然啲法案係on99但都有灰色地帶可取

再硬都唔係辨法
我地係要俾人睇倒我地的意見

呢場抗爭唔係以月計，而會係用年計

👍🏻

在此強烈呼籲年青人！跪求你們先聽一聽陶傑！不要為林鄭（女魔頭）入冊！！！他愛香港，更愛年青人！暫停下來，你們的生命、青春是何其可貴，你們是香港未來的主人！零晨五點未訓，除左可能係所謂既鬼，亦有為香港、為年輕人擔心而失眠既人！

都唔係嘅,形勢會變化架.
你要相信,豬乸之所以起頭,並非自己嘅咩能力,而係歐美日呢D長期資匪而已. 家下豬乸同世界咁玩落去,惡果唔使好耐全部都會浮面.

呢帖最好係D狗返埋位前,盡量沉底或諗辦法處理咗佢.
明白同理解嘅人再以自己方式演繹出去喇.

我覺得勇武可以主打遊擊玩快閃，咁可以減低風險。而大型遊行就交比和理非。才子都講得有道理，我地而家只需要keep住個形勢，最終都會去到攬炒既結果

濕鳩.......

講得好
要 Tackle fearlessly, but not foolishly ！！

其實無論你和平地絕食靜坐，
還是武鬥堵路燒舖
林奠的態度都係吾理你、吾會屈服
繼續用高壓手段

但用後者方式
對家可以即時有籍囗拉你告暴動
又會搵好多鬼混入到處破壞、甚至傷人
令到普通市民、國際開始討厭示威者
最短期目標，就是想以暴亂爲藉口
叫停區議會選舉！

我們必須合眾人之智
想出更多智取的方式
不能「武」鬥，就用「文」鬥
不送頭，留著身軀去對抗政府
用智取救回被捕的手足

終於有大佬出聲

警察嘅嘢，有件事極有參考價值
一件 CID 只需兩杯雞尾酒
就可以連嚇到跌槍都唔識得執

三思而後行，同佢鬥長命

你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

要改下其他計謀 休息一下喇

推 好心痛

你地唔係成日話要焦土咩？現在焦土已成功，唔好去送死，作無謂犧牲，諗移民走佬啦，香港就來一國一制。

我搞緊黃金簽證，唔玩了，最後一筆係等賣到層樓。你地就搵工作簽證，working holiday。

Tackle fearlessly, but not foolishly
唔好覺得自己條命唔重要
出左去就要安全返返屋企

不要為林鄭入冊

中方遲早要她用來填海

負評我比既，出得黎大家都有心理準備預左，你要面對佢就要忍到最後贏，而唔係見到愈來愈多人出事就為一時怒火破壞晒佢哋之前努力既成果

冇耐性冇忍耐力既人不如做港豬算唔好破壞其他人既努力

睇到又想喊

好認同，大家諗諗呀

至少等人權法通過
先對得起佢地住
一定要有方法制裁到班賤官狗官同狗隻

而家港共、黑警不停搵位造謠抹黑勇武手足
我地全部人都要停一停，諗一諗下一步點做

你班友仔，陶傑你哋就咁多like，我開個acct叫啲人出嚟要考慮清楚畀人告暴動罪就咁多負評，好唔公平喎

篇文其實都幾廢
利伸：fans

快閃 hit and run, 淨係蒙面唔好帶咁多gears

我地要集眾人之智，用智取

就近日事件，我地可以考慮
發聲明講有鑑於近日
太多鬼混入扮示威者到處破壞嫁禍

我地暫時轉以靜坐方式(或xxxxx 方式，大家商討）
我們暫時轉換方式，
並非因為政府立了反蒙面法湊效
而是暫時改變方式，
以免政府用卑劣手段嫁禍及奸計得逞

將件 講俾大眾知
我地係有控制能力，不是亂來的

意思即係提大家要取得軍火? 叫大家攻狗屋?

好文一推！

仆你個臭街，原來19又係一條民意散水撚，我屌你老母！

我而家日日出街裝修，裝撚到全部藍絲黑社會收皮都冇用呀？

但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

好有意思......... 不過風險太高

她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

是啊

沉住氣等人權法過
仲有11月的選舉

吾好俾對家有藉口

對家現在好怕個選舉會輸
好想取消！

陶生好直接，好真誠。
大家三思而後行

有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統?
真???

佢地唔怕選舉無
佢地怕俾人制裁多
美國真係認真制裁你真係銀行體系以後都唔洗用,影響好大

最近香港變得太快，强如陶傑都追唔上了。

推

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

想知X2

不要推
呢啲文又維穩
場運動要完，必先要以贏為基礎

大家和理非做野
勇武唔洗咁辛苦

推。幾個關口喺面前，人權法，覆核（嗱，我地證明咗禁蒙面法無用，又證明咗一樣會暴力啦已經），仲有區選。

三樣嘢分開，好似作用不大，但係組合拳一起，真係可以幫到我地贏。

大家一齊文宣，展覽，和理非。

我明白無勇武，送中法過咗。無勇武我地去唔到國際關注。依家連對家都混入嚟做拆鐵拆舖，你知道係時候唔好做呢D，因為佢想你輸，因為佢地想過唔到人權法案，停區選，真係緊急所以緊急法係啱。

我會諗，當有贏嘅個一刻，或者，我哋就可以救返入咗去坐嘅朋友們！

陶傑好似無咁曲易入口咗

佢唔係叫你搶武器而係佢嘅意思話你冇武器 響前線咁樣打仗實在係每次都畀人捉,搶武器就唔使諗啦，點會夠解放軍玩
人哋除咗摺被之外都識開槍㗎

佢成日都屌奧黑 克林頓時期同中國交好
任賣高科技技術俾中國

兩様都怕啦
不過後者嚴重好多
國際層面和金融體系

至少等法案通過先
Twitter見到唔少外國人都話示威者係暴徒

最緊要be water

所以要批武器應該唔係天跌落黎.....

我們必須合眾人之智
想出更多智取的方式
不能「武」鬥，就用「文」鬥
不送頭，留著身軀去對抗政府
用智取救回被捕的手足

感謝

你理解錯晒

琴晚睇咗海關有個post,話而家上面某啲車唔再需要check
我相信前線能夠攞到武器係好快嘅事, 不過亦都係呢場仗打完的一日

鬥力始終有極限。
鬥智始終必需。

係啊
過唔到就前功盡費

其實都唔係，和理非醒覺晒，任何不合作運動，我諗和理非都會進場。呢種力量都唔少。

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

其實我地要贏 係咪應該用盡方法令支共加速向西方國家跪低

一個好既成年人都係有一顆愛護孩子之心

記唔記得64前夕北京學生無意拎到一批槍，但最後忍手比返政府?
當中共煽動一部分示威者認為以暴制暴係惟一出路，血債愈積愈高時，係中共鎮壓前夕就會暗地裡放一批武器比勇武，所以真係「會由天跌落黎」

Q

exactly!!!
如果我係上面我都一定會畀批軍火你
大家真係要極度極度極度小心
人權法過唔到事小
真係畀解放軍鎮壓示大 唔係講入唔入獄
而係死L緊

唔好覺得我喺度9up，歷史就係會不停咁樣重複
大家真係要小心,同埋而家啲鬼乜都做得出 可能身邊會有人用嗰啲武器，好大機會係鬼/智障，大家千祈唔好跟風

午夜旺角，雨中街頭。有如雨果小說和音樂劇「悲慘世界」的街頭抗爭場面。

形勢混亂，顯然有林鄭及其幕後勢力的臥底，混入抗爭對伍中，令暴力不斷升級。

請年輕人現在跟保持冷靜。記着：下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。Be courageous, but also be smart !

願大家平安。

721
811
831
101

兩樣方法我認為有效

拖：林鄭宜家打七傷拳，只要我地忍下手唔中計，佢已經自己打死香港，你睇下商舖/黨鐵/銀行
游擊：用最少成本游擊裝修，遊行示威交返俾和理非。
勇武係最重要抗爭資源，拉一個少一個，所以唔可以隨便犧牲。
和理非反而俾人拘留下，甚至坐幾個月監相對小事，因為人數多/犯法輕，對整體社運影響細

最後就係行動可改善，但死不割蓆，要勇武派永不孤單

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

由陶傑講出黎先有人正評 如果係連登仔開post 講神早俾人屌死

推post
18區開花
對準政權同警隊
多打快閃少打陣地戰

香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

真係唔駛同佢硬碰
轉一轉和理非先
伸請合法遊行 有不反對通知書

等一等。外國政府的政策先
不要為林鄭入冊 !

你講得好啱

所以勇武兄弟 請認清事實 我地係爭取5大訴求 唔係要消滅所有

我地要存活下去睇住林鄭被人填海

要沉著應戰 盡量唔被人拉 要等人權法過 要知道要打到政權可以要好長時間

希望手足保重呀！唔好再被狗咬啦

要智取
推

有鬼係真 , 我地都要做好 d , 唔好俾人口實

p

有道理

我地國際戰線一直打得好好
靠既係和理勇武互補長短
但而家運動失焦，我地真係好應該重做文宣，等之前有既核彈發酵一下先

竟然無抽水

我哋根本就已經唔承認依個政權
依個政權根本就無資格判我哋坐監
佢而家捉人直頭係非法禁錮

話你知咩叫和勇合一

香港人而家係被恐怖份子劫持緊

大家冷靜 要戰區議會 林奠出禁蒙面 就是鋪路攪區議會選舉，等大家無得選，所以要冷靜

Hit and run 十八鄉裝修 呢d咪勝仗
係街頭對視.....有d漫無目的
除左整防視比人破壞

直線

陶大大

佢已經成個月無出聲 而家出說明運動條路要修正

大家睇路 張床要人

大家真係要諗諗點行

投票站要人
唔好送頭

連19都直線要我哋沉住氣食腦

現實咁講，正面係打唔贏警察，就算打得贏/警察倒戈，都仲有解放軍幫政府護航。永遠都有武力高牆擋係你面前。

要贏就要經濟攬炒，差到一個點人人冇工開，配合世界杯葛中共，支爆冇維穩費內亂既時候， 冇利益關係時d 商人就會割蓆中共（因為佢地愛國係用錢維持，冇利益就會散）。

不過個過程會好痛苦，亦唔知要等幾耐

佢只係叫大家保持理性

保持理性永遠唔會有錯

Push!!!

都話咗勇武派地下化低調行事，向休班狗落手比埋身肉搏更有勝算

世界上冇超級英雄 冇老天爺
我地雙手鮮血都係要繼續出手

佢都係關心後生仔啫
至於大家點做當然係有自己嘅決定

隱藏自己

用武力永遠都唔會贏，只有輸得更慘

pish

👍

pish, 忍一忍，醒目呀手足

拉唔緊要。佢冇得告，踢保，再玩過。不過在前線拉果啲佢冇野可以做到，最多扣你48。

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

之前流血嘅義士咁點

推薦要看

我屌晒你哋班連登仔
係咪叫到有post上熱門就盲目推
而家冇人為林鄭入冊
前線係為香港
停？一停士氣就低落就靜
好難再聚，而家已經畀分化撚搞到前線好灰
仲停？停左就返唔到轉頭
停左對唔對得住2000幾位義士
講撚埋啲19嘢仲推

Exactly

同意啊 我唔係五毛唔係風向黨啊
但我想同大家講 想大家停止亂裝修商戶
件事就算幾有理由都唔會好睇
同埋會波及到其他人。
打爛玻璃人哋入去搶嘢亦會入哂我哋數
我唔會割 所以都想大家聽下意見
加油💪🏾

好想私了淋病
呢個訴求有得傾嗎？

岩呀

好多5毛，唯恐天下不亂，係咁煽動手足破壞

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推，要爆時爆，也要沉著氣

能屈能伸 不割

講得好好 be water唔係得個講字

多謝你打出黎。「食腦」啊各位

我灰到好想死，你哋可唔可以入黎聽下我嘅心底話

剛剛又在881講緊

要和理非、勇武、文宣 tag team 輪住上

香港人不嬲都係食腦長大

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

不要被仇恨支配

因為歴史一定是市民勝利

雖然都講得岩
但我地收唔到手啦
我地要贏先救得番所有手足

到時會特赦曬！好快

和理非叫唔好裝修
連登仔: 左膠，五毛，風向撚

陶傑叫唔好裝修
連登仔: 有道理

連登仔幾時先識獨立思考

推推推

有份量既人俾左意見
好過大家係到同3毛爭論
誰是誰非
誰真誰假
大家冷靜睇下

不落單

吹咩風都好
大家唔停落嚟 我地就未輸
和勇不割

緊急法代表住7婆冇牌可以再出，我地等多一陣，等人權法案

君子報仇 十年不晚

又有誰人想入冊, 咪玩啦

佢唔係反女權
係反女權果種雙重標準姐

推，有道理

SORRY 巴打你岩，太嬲打文，文字表達有D唔清析

上返熱門啦
出面亂到7彩

作為一個和理非我好少屌人左膠
但呢篇野真係相當廢
鬼唔知暴力同破壞唔好咩 問題係有冇得揀
不如你想像下 由呢一刻如果所有勇武從此收山唔再行動會變成點？
成功止暴制亂，社會回復和諧，反送中風波告一段落？然後被拉既人前途冇晒係咎由自取？

唔好為滿足自己責任感做事
冷靜 諗透啲再去做
連登風向咁極端 取中間值反而係一個出路 重新和勇平衡

佢話停止一切街頭抗爭
但如果要繼續
就要靈活多變
即游擊意思喎

原本既目標係攬炒, 其實而家已經做到大部份
再加 d popo 助攻, 出老解機會越來越高
既然件事已經有 momentum 咁就唔好再增加自己風險
五大訴求, 而家硬碰都唔會有即時結果; 唔 work 就要換方法

英國人的卧底

同意 停一停諗一諗
利申 唔割

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

要贏

睇左好多年十九，十九好少直線語重心長

[/size=5]善變若水 要智取[/size=5]

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

用大陸話講

睇黎要有長期作戰嘅心理準備

不過事實咁落去 商家第一個唔掂 我覺得佢地頂唔到多3個月會投降

唔租 到地主唔掂 當然地主可以頂得到 因為樓價上幾倍

咁睇燒唔到去上層住

推
陶傑係真KOL，希望手足認真諗下

例如？
點樣唔犯法又有效抗爭

pushhh

和理非最大力量係罷工同罷買

罷工難控制，但罷買你可以自己決定，去銀行㩒錢又得

呢場係持久戰

推...

打贏左未話事lol

個票箱都收埋左啦，重講投票

推19大局觀不嬲幾準

長期抗爭，同特衰政府同黑警鬥長命，就一定要好似陶傑話齋tackle fearlessly not foolishly，要有勇有謀，唔好白白送頭！

香港人，反抗！

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

才子寫得好

Pr
Show

到最尾都係叫人投票

屌你早啲講啊，比人拉完先講 利申19

令我諗起一段歷史, 就係二戰納粹為求登陸英倫三島, 發動不列顛空戰, 用飛機數量打擊英國皇家空軍, 務求以量取勝. 英國方面無選擇同佢地硬拼, 因為當時納粹已經雄据歐洲大陸, 論飛機生產力係不足, 當時既做法係用巧不用力, 利用新發明既雷達系統, 選擇性截擊納粹空軍, 成功拖到希特拉放棄登陸計劃. 古往今來實力懸殊之戰一定係用智不用力, 希望大家都明白, 要保留有生力量方為上策.

順帶一提, 關監獄係有得投票架.

等下美/英先啦！日日自我消耗，無着數！一係針對政權官員！

感動！

如果真係出咗手打人，放火，刑毀，證據確鑿的話畀你重光後都走唔甩，頂多可以要求撤銷暴動定義，唔可以用襲警(只可以當單純人身攻擊)之類加刑。所有冇直接郁手(例語非法集結，煽動)嘅就要一律取消控訴。

要救返啲手足唯一嘅辦法係塞爆個拘捕同刑事司法程序。即係大量(百萬以上)人帶同律師(一個律師可以處理好多個，只要之後冇律師陪同下唔出聲)自首啲芝麻綠豆，證據不足嘅罪。司法系統面臨崩潰，就可以bargain兩邊特赦。好難可以又清算警察，有要放晒啲手足，所以你哋自己要諗清楚點取捨，結果係點嘅我都會支持。

奶媽將來石沉大海

第一次見19 甘直接鬧人
睇黎淋病唔係扮野

大陸仔話要抵制nba😅😅

余文樂仲on鳩 comment 左話 your mum is dead

Pushhhh

推呀
保票

19才子都驚證明班離地撚終於覺得出事了.非常好KEEP ON~~

每個人都可以出一分力，我哋要集體智慧，新模式，對家一直想將運動嘅群眾打成百年前嘅烏合之眾，一直想辦法令運動中出現嘅事情，切合呢啲原始模樣，令一般人相信群眾終會走向唔理智，令人民遠離行動者。我哋要做嘅係革命，係人民嘅革命，係群眾嘅革命，更係運動模式嘅革命。世界已經同百年前好大分別，而家仲用百年前嘅模式就死梗。同樣地，對家竟然仲想以將大家打成百年前嘅群眾，嚟到使大家自敗，將會係佢哋最大嘅敗筆。

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

智取 不要 硬碰

全世界要留意!!

各位要留番有用之軀去睇林鄭出殯呀

我支持陶傑
暫停勇武唔代表放棄, 係策略, 抗爭仲有好漫長既路要走, 有好多種方法. 拉左一個就少一分力, 絕對唔值得同賤蛾陪葬

唔好衝住啦

19才子語重心長提到巴士底監獄
大家要學下歷史

少有之作

又黎屈前線大部分係鬼

要沈著智取，你覺得連登左膠唔啱聽，可以去睇吓外國報紙，用唔同角度去思考

平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

事實係有相當部分
政府抹黑示威者既技倆

推畀所以人睇

推，的確佢好少有唔咀賤的時候

再推，呢場係持久戰，手足唔好急於一時，今次一輸基本上80-00後都玩完，八婆想推成班年青人去死

又血債票償？不了

要暫時轉用軟功

講返俾公眾知 CCP 慣用的嫁禍、分化手段

推。

巴

要停一停

然後以行動話俾世界知
「許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。」

是他們的劇本

語重心長

游擊戰，流水戰，狗來我哋走，狗走我哋返去…… 不戀戰，不送頭，保存實力，避免正面對抗……

保持理性

推 大家都好珍貴

就當係依家選緊立法會
贏哂又點？
香港100%既民意塞落半個議會度有咩意義

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

幫幫手！我地要草船借箭

死賊婆

姐係叫人食腦，唔好硬碰
- 等美國月底前通過人權民主法
- 大量文宣工作

其實講得岩
點打都唔會夠警察打
前線俾人捉入去新屋嶺、控暴動罪
真係好傷....

聽才子講！

推 無人叫割
勇武唔街頭抗爭 可以蟲魔法師 可以麻包袋

好多人都會話眼見咁多人比人拉 點忍？
其實支共就係利用人既同情心 令我地方寸大亂
其實，最後既勝利先係對佢地最好既禮物，最好既報仇。所以，千奇唔好急

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

推！！持久戰呀

之前覺得佢只識抽水，呢家先發現其實佢都仲係心系香港

呢排我地都好躁好上火，建議巴絲每晚臨瞓前開收音機聽881 光頭頂, 滋補身心

其實佢一直都好關心香港，只係好多時佢覺得唔需要講到太直白，咁唔符合佢既美學同人生觀，但係事態太嚴重既時候佢唯有講得直接d，希望令事情向好既方向發展

agger

pusb push push

梁芷珊呀

唔認同佢話應停止任何街頭抗爭
雖然佢只係擔心後生仔 佢係有良知既人 文字都好有力
和勇不分，各有各做啦 不被捕

贏呢場仗咪救到

忍一忍啦，等埋美國佬過埋條法案先

Well said 推

自己推自己 那我講你哋就唔聽 陶傑講你哋要信啦

勇武和理一人讓一步 再次合一！

其實真係舊到爛劇本
政府最驚示威者唔暴力
你唔暴力佢就出師無名
無得開真槍

智慧要 集思廣益

其實睇長遠d ，仲有明日大愚，國歌法，計分制，人面識別系統。

我地保留自由身軀認清道理分真假
絕不同勇武割蓆，不過踢波 打波 抗爭 都要有自己個節奏，有快有慢，有攻有守，咁先同敵人有得抗竹弓。

黎緊不如搞個黃店爆買日，優品360比抗爭者裝修，但另一間黃店就比市民爆買。證明我地唔係搞破壞，我地要重建香港呀

智慧

留住有用之身，香港張來是你們的。

第一次見陶傑D文章咁有火

推. 不要讓勇武, 年輕人越來越小. 白白犧牲!! 香港加油

好少見19唔係抽水

101號ddos攻擊之後 連登變哂天 黑警行為都有變 我地要容忍到人權法過

咩叫游擊先？18區快閃唔係游擊咩
佢好似係講緊停止破壞
以我既理解 街頭抗爭等如勇武（assume和平遊行已經0作用）
咁叫停街頭抗爭同叫人唔好衝既左膠有咩分別？
接受唔到行動升級的話係咪姐係要返番緊急法之前既運動樽頸位先？

只要贏

先對得住死去嘅手足

只要贏

比人拉咗嘅手足就可以唔洗比人告，坐監

問題係跟住我哋可以點做？有辦法抗爭又唔使入冊個個都做啦，佢而家連不反對都唔批，咁我哋係咪以後遊行都唔撚去，日日做鍵盤戰士？

我真係好想贏啊 大家唔好放棄 要同個仆街正苦鬥長命